九巴下層最尾個排座位啲扶手真係好on9

明明無人坐想攤開手擘大對脾俾條巨龍抖下氣
都要俾佢夾鳩住 坐監咁樣

屌你老母九巴可唔可諗啲好少少嘅方法

Ps: 黃色個碌最撚阻住晒

就係唔想比人打橫訓

好似有人迫鳩你座咁

但擘大啲隻腳都唔得